由迷蔣到反蔣，波台會然又贏一場

揭穿個弱智仔真面目
cc台其他人就潛晒水或割席

正式宣佈波台又然一場